据牛扒鍾意用鐵板定碟上？

正評用鐵板，負計用碟，最戇鳩用鉆板上
鐵板熱辣辣在淋汁先正，點解啲高西餐廳据扒唔興用鐵板呢

木板

人地煎好rest完用碟上
再用鐵板咪overcook

用個煎pan上

鍾意食港式腐屍扒嗱到淋晒的傻仔先會鐵板上

人地煎個完美五成熟，用鐵板上嘅話到你食嗰陣就全熟
樓主係咪淨係識食花園餐廳嗰類啫？

最緊要熱碟上唔係食兩凍曬冷氣大

火鍋

樓豬啲生番剩係識張嚿肉燒到overdone 然後用啲醬搞到好鹹

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~”JAR JAR 聲”

用蒸籠上

食大家樂當自己食西餐

食牛扒碟上五成啱啱好
鐵板上嗌三成出到黎都變七成
自己諗下點解

港式扒房先會鐵板上 通常都係質素勁差既扒
同埋你食唔夠兩三啖都已經由五成熟變七成
食唔夠一半都熟哂
所以諗到用鐵板上既人一定係on9

一定係聰明仔就真
咁多人幫襯
你估個個都咁有要求咩 有鐵鐵板吱吱聲吸引好多

其實試過高級少少既扒房都已經唔會想再食港式
百幾二百蚊 講真去一田買 唔識整都一定好食過鐵板牛扒

仲要熟得唔均勻

碟

都唔知佢有無洗塊板 cmg

個鐵板好污糟架

又一垃圾賤種華人謬誤，本身都煎好左點解仲要鐵板

利申負評，細個就貪玩鐵板上汁姐，屌你彈撚到周圍都係

最近食過塊sirloin 係碟上仲有啲油淋上件扒，再夾俾你自己隻碟

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"